
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\renewcommand{\LETTRE}{
\ENTETE
\setlength{\parskip}{10pt}
\cherAdherent{\civDest},\\

\vspace{10pt}

Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.

Cependant, nous ne pouvons lui réserver une suite favorable. En effet, les soins sont postérieurs à votre date de radiation du \DATERAD .

Nous vous invitons à transmettre ce document à votre nouvelle complémentaire santé pour \mbox{remboursement.}
\vspace{10pt}

\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
}



%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
\chead{\FondSimple}%
\addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
\edToAddrList{DADDR}

\cartoucheAdhDate{%
Dossier suivi par : \NOMUSER \\ 
\No Contrat: \NUMCTR\\
\ifdefined\NUMABA
	\No Adhérent: \NUMABA\\
\fi
Objet :  Prestation postérieure à la date de radiation\\
}{Le \datecourte\today}
}
